Blackpink 超越左 2NE1未?

已超越
未超越

梗係未

顏值已經超越好多

覺得一出道已經超越

d歌正好多

未知，但實力肯定超越左twice

點比啊 台風方面仲有待改善

冇得比
bp先出道咁少時間
而且2ne1講緊全球都有fans
但2ne1用左好多年先累積到咁多人氣
利申jennie fans

點解要搵twice做比較

因為如果同rv比較，會員喪心病狂會來搵我

冇錯

其實yg新人嚟講 每次舞台都會有驚喜 有好多即興發揮嘅部分 但公司似乎唔畀太多空間畀bp 係有啲失望

雖然好鍾意blackpink
但2ne1個種好enjoy係舞台嘅feel係bp仲未有
同埋bp仲未夠霸氣 感覺仲係妹妹 未去到girl crush程度

yg好信任CL 但我唔知jennie係唔敢定冇被准許
當初CL係fire唱左一兩星期 就有即興發揮
每逢大騷 自己點唱都得添
都可以肯定jennie都係被偏心一個既 次次啲衫最貴

冇錯冇錯

2ne1 are still the best

Bp 只係行21 條路，講咩超越呀？

Yg queen永遠都係2ne1

Black pink歌詞分配好過2ne1

咁講yg依家唔再信cl
連歌都無得出

唉 自生自滅啦

同twice比
影衰曬bp

Cl係美國睇落識唔少勁人
有人脈但好似谷得唔勁又谷唔起

2ne1啲歌正好多 堅形
Blackpink想取代佢地

想同dara做愛

而家已經3張野了

jisoo得唔得
同dara有少少似樣

樣黎講 一出就超越左
2ne1成班整容怪

女版bigbang嘛

正常
我係社長都偏心jennie
正到呢

你講到Blackpink好似無整過容咁
你睇下以前既Lisa
佢地整得無咁癲姐

佢每次個look都係最特別

但bom真係好恐怖 好恐怖

想玩人設反差
但真性情其實仲岩佢地風格

識好多女仔話佢地上綜藝好假，但係我又覺得還可以，可能因為我係仔

根本就係將俾21嘅歌俾BP唱

屌你老母

jennie fans X2

把聲夠厚,高低音好分明,好好聽

adidas jeremy scott only

姐嫂真係癲㗎喎

好多bp fans 都係2ne1 blackjack 黎,
我都係

新歌唔好聽

21 班大嬸真係好樣衰

bp 有靚仔靚女，屈左男女市場already

出道曲封王，點會唔超

講真，好多人都係接受不了cl, 敏智，bom個樣，簡單d講句，又醜又肥又整容。
blackpink全都是靚女又好身材，跳舞又唔差。

一世都唔會超越到
一直都愈得bp只不過係一個形似神不似既2ne1二代

形先唔似呀大佬

明明個陣未公開 老闆話blackpink=唱住2ne1歌嘅少女時代
樓上講到bp抄足2ne1 但明明就唔同路線

覺得rose唱歌愈黎愈難聽 啲live鬼食泥咁 jisoo進步左 有時仲好過佢

菊花楊係咪醒覺，有樣有實力先係皇道。
只有實力，根本不能大紅

但rose越來越索，4個入面身材最正最白
跳舞仲越來越sexy

更加唔覺 jisoo jennie算係最好樣 佢其實好普通 對眼唔靚 鼻形普通過得去 得面尖尖咁

其實好多2ne1 fans屌blackpink出道攪散2ne1,其實都多鳩魚，dara同bom 3張幾野喇，點夠d妹妹仔吸粉呀。
正常都睇18廿二 既妹妹仔啦，唔通睇auntie跳舞咩

我開頭都係覺jisoo最正，睇得多慢慢覺得rose正d, rose樣係普通，但身型一定係最好！
jisoo骨架粗，腰唔夠幼，腳唔夠長
jennie有腰有波有pat，腳唔夠幼，膚色偏深
lisa幼腰幼腿冇波冇pat
rose幼腰幼腿冇波但有pat同超白滑

巴打應該中意啲骨架細又瘦既女仔

lisa就是太瘦，瘦到連pat都冇
rose就岩岩好。
不過jennie最紅，都慣性是被稱為身材最好最靚

新歌成績遠超2ne1

3隊我都鍾意 btw點為之實力好
單講舞台氣勢既話4代冇一個女團夠bp黎
每次都好鍾意睇佢地出場 好型
我覺得實力上可以同bp一戰既女團應該只得mamamoo

唱LIVE同舞台表演仲差一段距離

感覺bp係傾向音樂上要做到最好
所以先咁少歌但本身作為歌手實力真係好勁

RV一開始就走奇特既風格
去到一定人氣之後開始轉型
但衰間公司好似好執著要成日回歸

Twice本身其實好有前途，話題性又高
又係衰間公司，當佢地搖錢樹咁
曝光率太高反而冇左個新鮮感
純粹個人意見不喜勿插

twice都未揮抵啦

如果話依家yg係一個蛋糕 有一半係bigbang 起碼有4份1係21
bp其他方面可能係超越左 例如樣
但2010年21係頂起左半間yg bp起碼真係做到咁先叫做超越

覺得最穩都係Jennie
Jisoo係衰冇氣
想知菊花幾時的Rose睇耳鼻喉通一通下鼻窿

越你老母

我覺得實力就應該未 但d歌就有可能

如果forever young係2ne1唱
後半部跳舞part一定好正
Bp仲未可以好似2ne1咁freestyle

blackpink首新歌，好撚難聽，咩ddududdudu 聽到一半已經比左dislike

樓上係咪聽得太多口水歌

你死喇…

女團瘋狂CB(連repackage)都好似變左趨勢,mmm今年講定左每季一首歌,gf 17年都cb左3次,rv同twice唔洗講
係唔知bp會唔會繼續飢餓行銷

佢地邊個唱歌勁過朴春?
佢地幾個加埋都無CL咁有台風同霸氣
點同21比

咁多場所謂live 有開咪場數一隻手手指數得曬 其餘八成全部預錄
yg出既居然咁少開咪 預錄方面bp的確超越左既

好掛住2ne1 (ugly/I dun care/lonely/cb home )
最撚衰離團個位 唉 好好地做咩離團
明明以前啲歌好高質 每個都有個人特色
啲歌好聽過 bp (個人認為 2ne1啲歌好正又特別 快慢都好聽 唔會靜係啲死人edm)
Bom係咪仲係yg ？
佢日日好似無野撈日日同啲朋友去玩咁

睇過21 hk場演唱會就知舞台魅力同氣場bp都冇可能超越到，yg live performance要嘅係feel而唔係每次一式一樣

認同 rose想學朴春 但完全兩回事 係把聲底扮到好獨特 唔覺邊度實力好 有時仲唱到
台風同霸氣完全同2ne1無得比
CL仲會作曲作詞
但bp我好似唔多覺見到有咩成員作詞或作曲

Bp樣靚咁多 但感覺都冇2ne1當年咁紅 證明bp仍需努力

分佢地有冇開咪好易 rose開親咪都好難聽 就知佢地唱live可以睇落去

認真問 點分開咪定預錄 除咗全咪嘴 其他唔係好分到

我有睇呀 正撚到呢
一出場個股氣場真係好型 個款係擺明話俾你聽i am the best 夠膽就黎挑機
氣場呢架野係無得扮 由CL講第一句whats up hong kong已經不得了
可惜以後都睇唔到

諗起17年sbs年尾個show 有首歌係幾個artist合作唱 好似有gf yuju btob性材 同埋rose
頂 yuju一上台個高音好穩好定 轉個頭到rose上台 個高音炒車咁款 即刻被比下去
雖然佢把聲係好特別 好容易認得出 但功力真係差少少 有待改善

一出世個樣己經超越

其實係間公司幫佢哋打好個底

睇佢哋想節目啲反應表情有冇乜自信私私縮縮
真係好悶
好心老楊畀佢哋係空白期上多啲節目啦
而家打歌回歸上節目重係戇鳩鳩咁

我懷疑佢得一條白色短褲仔著撚咗幾年

rose

我覺得rose開始畀yg睇低咗
但係耐咗之後反而係暗啞底最紅嗰個
去睇youtube啲留言全撚部都係rose好撚正好q

其實bom把聲好公廁 韓國跟本唔少唱得既女歌手 多佢一個唔多少佢一個唔少唔需要神化佢

講完自己有冇笑？
21嘅對手係少時，bp嘅對手只係唔識唱歌嘅twice，唔好攞咩一位講啦，根本宜家就蜀中無大將

認同
終於有人講到

超越？佢地3月來香港幫credit Suisse唱歌咪又係咪咀

幾時既事 冇聽過bp來香港

其實都唔怪得Minzy啦
咁多年yg一首歌都無比過佢 淨係捧cl
Cl去美國發展又唔嗲唔吊咁
Bom依家完全無野做咁款 慘到
2ne1摺咗之後都無再follow Kpop
bp d歌真係同2ne1差好遠

Yg有時又奇撚怪
放養咁 comeback可以有排 超過一年 先出一次新歌
Btw minzy近排係咪無咩聲氣（少留意佢）

yg食狗屎大
Minzy之前出歌 不過好似彈5起
好似keep住唱d劇嘅歌
其實Minzy都好慘
係yg咁多年都無人理咁 一首歌都無出過 連dara都有
2ne1尾聲個時又要等cl係美國發展
依家走咗 出黎闖下又彈5起

預錄是指預先錄製音軌，即係有live feeling既cd，現場咪嘴
暫時既方法係音軌對比
將2場音軌分別放係左右聲道
有很大程度重合即是預錄
（有少少唔同都有機會，因為現場個mic冇關，只係冇唱，收到少少聲唔出奇，或者好似mml咁剩係唱個Great)
預版可以唔止一個版本，最多我見過好似係3-4個版本。（可能係剩係改其中一個人既聲）

係得呀jisoo好d
真係一個救成隊